屌你老母 入場睇葉問4前比人airdrop呢張圖

係戲院門口係咁air drop

葉問4懶人包

直接貼去廣告燈箱

再詳細d就perfect

上網已經見到完整版

利申冇睇唔知入面係咪真係葉問4

呢條 link 可以線上看，破壞知識產權，大家快舉報。

哇 要和理舉呀

推

廢老最鐘意免費野

Push

不停 drop

係戲院門口airdrop

有冇star war 劇透圖

連濃牆

點解唔返大灣區幫阿仔搵學校

最憎啲人airdrop條link俾人睇嚟慳戲飛錢

史上第一套劇透唔洗死全家嘅戲

整文宣啦

劇透全家都幸福

企喺到同朋友大大聲討論劇情

哇 咁仲洗入戲院睇既 票房唔洗指意好啦咁

依家 airdrop 冇 preview
梗係改自己名做葉問劇情啦

去戲院drop

仲send
去到戲院就大聲朗讀啦

D劇情太大路 睇完劇透好似冇咩感覺咁

聽日周圍sd先

呢啲垃圾電影冇興趣睇，丟去藍絲群，佢地實地餓狗搶屎咁

如果有人買飛前比人airdrop 呢張圖，即刻慳到筆錢可以去黃店食飯

第一次睇以為又係個啲比喻香港嘅文

搭車一樣照airdrop俾人

死撚咗

S

香港咁亂好難睇戲 四圍貼俾人睇到方便下大家啦

樓豬買左飛

應該要印出黎貼上葉問 poster

大家千其唔好去戲院airdrop俾人

唔好直接去戲院門口大聲討論

多謝 ching 岩岩上網睇完

喂吔

為咗方便大家舉報，附上QR code

睇左一陣已經無心機睇,我為我人生失去呢幾分鐘感到不值

死撚咗 唔撚洗睇啦！

轉做wts頭像
藍c見到好奇禁入去

好好笑

wfc

劇透師

up

改做WiFi 名

真心打鬥場面好差
個李小龍真係
已經越嚟越好似喜劇之王 莫文蔚嗰啲打交場面

仲戲院？係街啦屌

Post上微博啦
支那市場先係重點

笑到仆街 邊位巴打咁醒

自己Iphone 名，wifi 名都轉左劇透名啦

死 撚 左

我唔係針對你

梗係改
XX戲院戲票買一送一限時優惠

葉問死咗哭喪區（各戲院門口)

笑

死左link

12.22 15:30 聲援維吾爾
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

貼文宣會唔會好d

哈

我覺ok，得四行字，未意思到佢係劇透前已經入左腦

再次反映marvel狗有幾撚惡
玩膠劇透endgame都唔得

其實可以搞個和你朗讀

貼廁所格 俾人屙屎睇

Tui

做得好

支持

真係直接些牙Link就得
老實講老一輩俾人劇透係無咩所謂
佢地又唔會因為想支持葉問而揀俾錢唔睇網上

好人一生平安

幾好

千祈千祈千祈
唔好唔好唔好
係戲院門口派劇透文宣呀！

字唔需要大，唔需要彩色
清楚簡單易明睇到個劇情就好足夠

全體Marvel Endgame狗瘋狂劇透葉問4中

劇透葉問
劇透Endgame

笑死

說好的罷睇？

唔推唔得呢個POST